1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування.

Екранування використовується для того, щоб шукати спеціальні символи. Для цього необхідно додати 
бекслеш \ перед необхідним символом.


2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте?

Оголосити функцію можна через використання ключового слова "function". Після цього необхідно вказати
назву функції та у дужках зазначити параметри (параметри не є обов'язковими). І у фігурних дужках 
написати код функції. Також оголосити функцію можна із меншою формою запису, а саме за допомогою
стрілкових функцій.


3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?

Hosting - це свого роду механізм підняття, який дозвляє змінні та функції використовувати перед їх оголошенням.

